msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-04 07:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-04 07:14+0800\n"
"Last-Translator: xiaoxia.de <i@xiaoxia.de>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Politic Keywords"
msgstr "政治词汇"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Porny Keywords"
msgstr "色情词汇"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Other Keywords"
msgstr "其他词汇"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Custom Keywords"
msgstr "自定义词汇"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Collapse"
msgstr "收回"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Options Updated."
msgstr "设置已更新"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Harmony Tester is deactived. Go to Plugins and Delete it."
msgstr "和谐测试器 已经被停用，请前往插件页面删除本插件。"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Harmony Tester Options"
msgstr "和谐测试器 选项"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Keywords Library"
msgstr "词汇库"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Custom Keywords (One keyword per line; Case-insensitive)"
msgstr "自定义词汇（一词一行，大小写不敏感）"

#: harmony-tester.php:1
msgid "You can use regular expression. eg. \"AB[CD]\" <br/>You can indentify the word to replace with: Use \"||\" to separate the keyword and the word you want to replace with. eg.\"AB[CD]||CBA\"<br/>Note: Priority of custom library is higher then other built-in keywords libraris"
msgstr "你可以使用正则表达式，比如“AB[CD]”<br/>你可以指定某个敏感词汇被特定词汇替换，使用“||”分割敏感词汇和被替换的词汇，比如“AB[CD]||CBA”<br/>注意：自定义词库比其它词库的优先权都高"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Harmonize"
msgstr "和谐"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Posts & Pages (title and content)"
msgstr "文章和页面（标题和内容）"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: harmony-tester.php:1
msgid "On Saving"
msgstr "更新时"

#: harmony-tester.php:1
msgid "On Formatting"
msgstr "显示时"

#: harmony-tester.php:1
msgid "\"Off\" is recommended. Test keywords in edit screen."
msgstr "推荐使用“关闭”，在编辑页面测试敏感词汇"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Comments (name and text)"
msgstr "评论（昵称和内容）"

#: harmony-tester.php:1
msgid "\"On Saving\" is recommended."
msgstr "推荐使用“更新时”"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Method"
msgstr "方式"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Obfuscate"
msgstr "混淆"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Replace: \"Hello\" => \"World\"; Obfuscate: \"Hello\" => \"H*e*l*l*o\""
msgstr "替换：“你好”=>“囧囧”；混淆：“你好”=>“你囧好”"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Replace With"
msgstr "替换"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Leave this blank to delete all keywords."
msgstr "此处空白则直接删除关键词"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Obfuscate With"
msgstr "混淆"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Fill in this with one or more character(s)"
msgstr "填入一个或多个字符"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Are you sure to uninstall Harmony Tester totally?"
msgstr "确定卸载 和谐测试器 ？"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Uninstall Harmony Tester"
msgstr "卸载 和谐测试器"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Update Options"
msgstr "更新设置"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Harmony Tester | <a href=\"http://xiaoxia.de/2012/12/harmony-tester/\">Report bugs</a> | <a href=\"mailto:i@xiaoxia.de\">Email me</a>"
msgstr "Harmony Tester | 你可以在向我 <a href=\"http://xiaoxia.de/2012/12/harmony-tester/\">报告BUG或提交建议</a> 。如果你想提交敏感词汇，可以发送邮件到 <a href=\"mailto:i@xiaoxia.de\">i@xiaoxia.de</a> 。"

#: harmony-tester.php:1
msgid "Harmony Tester"
msgstr "和谐测试器"

